[有相] 林奠參觀小學

中間個長髮miss對波大到壓住個小朋友

中間女miss 麼牙

快點壓住我

靚仔：喂企開d啦屌你老母

快

有冇人KEY 林奠個頭落去

7婆前面隻小學雞笑到成個高官咁款

個大波MISS真係好搶鏡
好想飲奶

又靚又大波 正到

點忍？

而家d後生miss真係好撚淫

屌邊間去報名先

中間miss ig

一路望一路頂住隔離miss個波

有冇ig

又靚又瘦又大波
無人mark就有鬼

個miss對奶咁大
班小學雞點忍

好想跟中間miss瘋狂學習

英華小學

唔好意思錯哂重點

痴撚線，成班錯撚哂重點

名校喎

有冇教師相

日日硬住上堂

想揾老師補習

好想渣林奠個波

痴撚線 好撚大波

痴撚線...點解我以前小學無呢啲大波miss

Google完睇列個女校長咁狼死不了

我捏過佢個波
D cup
每次捏個miss,miss叫得好淫
之後我用身體壓住佢，拉開佢大腿，不斷地抽插
Miss淫叫得叫救命，miss愈叫大聲我就愈興奮，抽插速度好快，我就來想射精，我撕開安全套包裝，今期係watsons買安全套，用compass card有92折

大到咁痴線，當一半係pad都大過大多數港女，難得係個樣清純，同大波既對比都夠我J幾次

miss好雙乳

屌 個miss洗唔洗咁正

朋友

有d似徐淑敏

有D人妻味
有IG未

有佢教自殺都少d

朋友流淚. jpg

成張相既重點好明顯就係個miss
西人都企埋一邊

大波過佢

Ig呢

好想miss餵我食奶奶

照屌

有冇多D圖

方力申表示: d 奶假架

班小學雞日日劣J
點專心上堂

D 男家長一定好主動要求單獨去家長會
更甚者要求仔仔返學勁曳要罰留堂見家長
男家長一定同老婆講唔想你咁攰, 操重野男人黎啦 以後學校D野我搞

唔用母乳點教中文呀楊局長

中間miss見字pm我

好想同miss敦倫

母乳教學

哇屌點解

Suki

嘩!

好撚想屌好撚想屌好撚想屌好撚想屌好撚想屌好撚想屌好撚想屌好撚想屌好撚想屌好撚想屌好撚想屌好撚想屌好撚想屌好撚想屌好撚想屌好撚想屌好撚想屌好撚想屌好撚想屌好撚想屌好撚想屌好撚想屌好撚想屌好撚想屌好撚想屌好撚想屌好撚想屌好撚想屌好撚想屌好撚想屌好撚想屌好撚想屌好撚想屌好撚想屌好撚想屌好撚想屌

大到有啲墜

松下紗榮子

點解我讀嗰時冇啲咁正嘅miss

推到有igfb

係咪唯一一個有淋病嘅post正皮多過負皮

print出來射落佢度

一個月要搵幾多先有得入佢？

屌好撚正
點撚樣忍

lol

小肥大波

成班日盲能咗

平時屌9明星唔靚，

呢個就

俾中間個個吸引咗
靚女真係唔同啲😂

林奠教小學
miss做特首先係為港人爭光

中間miss

巨乳老師

奠阴娥完全比人無視

個U位下面一定好多老泥

高清版from學校網頁

好大好想啜

好撚正

求ig

邊度有林鄭？睇唔到

作為一個正常人我淨係望到miss 對波

明星一定靚？

正常都望啦

粗重野等我黎

打攪晒

好想等佢抽起對波比我奶U位下面d老泥

suki + 藍可盈

正撚到

你老味咁撚大波點忍

嘩屌見到張全身相屌唔落
對腳極粗

圖

食奶奶

果然奶大樣普通都無所謂

個樣好有氣質，好賢妻feel

ig

差咁遠既

想瀆小學

中間miss more

不要緊，讓我來

死開你個死人頭呀

警撚告你班仆街用Jdownloader打包咗miss ig先好po出泥

一定有ig

一般咋喎⋯⋯塊面有啲闊
屌 好多女著貼身衫加個Push-up 都好易有依個假象

已經冇人留意淋奠笑到成個弱智仔咁既樣

林鄭外號「奶媽」
Miss居然仲大過佢

If

Ig

第二排右三
墜機

好正常啦
邊有咁多瘦底大波

心諗點解咁多正評

distorted?

大把啦 輪唔到我地食姐

2017-2018...
今年好明顯減左肥啦

唔好係記者面前講粗口

相機 邊緣位會拉闊是常識吧

咁都兜到

呢張係咪唯一一張有林鄭都係正皮較多既相

連登仔真係痴撚線
生得好少少 好似要老強左佢咁

師兄邊度鄉下？ 奶房?

張大波圖,臉都瘦左
應該18-19 減左肥,減淨對奶

miss～ 我有野唔識呀

靚腳

睇下面珠同手臂就知有減肥啦
呢d先正,減完肥對波再大一個碼啦
好明顯話兜果條友未掂過女人

屌你老母

分分鐘為條暗戀既仔而減
係處都唔奇

腳有冇減唔知,但上半身你已經係屌緊徐淑敏

林鄭係邊？

喂喂喂，企埋啲啦屌你老母

B-c Cup 啫
有冇咁誇

腿粗好正
終於有個港女食得過

不要說了

嘩屌

張相distorted

唔關事

小朋友無辜嘅 要搞就搞我

有無咁撚多幻想呀王騎

好明顯相機問題

邊個咁大整估 整係拉橫左個MIss!

少有淋病正評post

有無ig

仲要係一直貼條仔,條仔話唔減肥,唔屌

你班友好仆街
人地出來教書賺幾萬人工啫
唔使比你班人評頭品足呀

正到

關佢撚事,全部巴打正評比MISS

Miss真係最正的性幻想對象

好正呀仆街

點解以前冇咁正嘅miss

利申英小grad

一般貨色

成對導彈咁，個樣又靚，想點呀

好想屌呀

大奶奶

5,60萬

如果可以係班室玩，正

條死仔個頭都唔知擺邊好
枕頭

求IG
正撚到

求用家報告

小學果時去補習
有個廿幾既miss
我問佢有冇空
佢話miss當然有胸啦

鏡頭問題彎左咋
有冇攝影師執執張相

好撚正對波 溝撚左佢飽晒

好想同個MISS授乳手コキ呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! 屌你老母!!!!!!!!!!

緊係參觀小學啦
如果參觀大學佢應該行唔番出黎

徐淑敏？

個仔識波，個頭挨落右邊個miss

屌連登仔連張相有冇變形都睇唔出 你一睇後面堆人塊面都知道張相壓扁左啦，嘗試修正版: 隻腳係唔幼，但係都唔係咁誇張啦 利申我屌

就黎跌出黎

page 8 no ig?

完全睇唔到林鄭係邊

仲未有IG?

應該係咁

隔離 post

miss,我想同你做人體生物學實驗

見到miss
小學雞都變大雞雞

小學未識打飛機

中學果陣有個人妻MISS大波又OK靚,真係扯住上堂

什麼都搵唔到喎，有冇快手都咁

查無結果

已經刪左

不知好歹 連登仔咁有料都拒於門外

Mon post

痴撚線

佛教當中有所謂人生八苦, 其中有一苦為求不得苦

七、求不得──世間一切人物，心所樂求而不能得到滿足。所謂惡法求離不得，善法求欲不得；苦事求離不得，樂事求欲不得；三塗苦報求離不得，人天樂果求欲不得；刀杖之苦求離不得，資生眷屬求欲不得。

已經冇人care林鄭去小學做乜

好撚大

同林鄭影張相都出晒事
IG都要del埋...真係陰公

改名姐 邊會del

變左j post

改名都係敵唔過連登仔

個攝影師識貨，佢企中間，林鄭放側邊

大家都對啲尖面整容閪陣膠味對撚到厭
塊面闊闊地 面珠有肉既囡囡都係襟睇啲

Chloe bb

大波女子
求follow不得
求J不得
求屌不得

集體視姦小學miss對波

廿幾歲咋

呢個賓味重

今年 24

嗚呀

好想同佢交合

miss黎講 仲要係男校 已經好J得

好撚柒正
點解而家啲小學生咁幸福架
尤其係個頭唔知擺邊個死仔包

點解我以前個陣冇

Thx
即刻幫個仔轉校

屌你老母del撚埋

痴撚線 j死班小朋友

佢阿媽一定妒忌個搣時
返屋企打到個死仔飛起

屌嬲

[url]
[/url]

片已del

開呢啲post 好過開踩牙朗post喇

有冇人backup

小精兵

願意日日比miss yu罰留堂
之後話比miss yu聽其實老豆老母妒忌你所以返去會比人打

search唔到

deleted

連登仔真係除咗呀媽之外未掂過其他女人

Miss好正咁

女朋友視角....呀大口丫....呀...

搵張咁既相比學校post

我要屌你miss呀

全班都係老豆嚟豆見家長

片都無埋

一定啦
我係老豆實日日搵MISS問野

我一定同佢講個仔d 功課唔掂 希望佢可以上門補習

痴線, 比連登仔掂過既女都近乎寸草不生.....

男友視角吓話.....

擘大口
連啲手指仔都吮埋

去英基示威

貴校miss過份政治敏感

英華

miss yu有moon post 乜q都刪哂

嚴重警告你地，
即刻停止討論

笑撚左出聲

點解呀？

仆街仔，一頂頂兩個波
前途無可限量

無人mark就到你mark?

Photo more

lm

係囉

笑什麼？畜生

其實唔瘦

連登毒撚飢渴過蝗蟲

more

推到人地del ac

你做乜撚野挑釁我呀？

乜撚野邏輯

收到，我地已經即刻停止討論林奠

好撚din,起底可以起到咁

從來無開始過

咁正常都唔知減乜肥

啲男老師平時返工點忍

屌…嬲

依d身形根本就係人間性器

有得屌MISS yu真係短10年都制

miss yu真係慘，好地地同林鄭一齊影幅相就要俾連登仔起底

我11年!

不得了

我屌完即刻死啊

睇到啲留言就知港男餓波已達痴撚線地步。

樣靚波甜

嘩屌同一個人? 咁佢今日見林奠墊得好勁喎, 呢D就咁睇最多得C

成班哥布林

樓豬令全世界都識miss

話人肥個d應該自己瘦過達哥。。

痴線

林鄭話終於有得抖下

烏前影相有陰影不嬲有加乘

但前題都係要有先得

你睇佢側身果張 OK 啦仲想點

貼埋d 垃圾page

似似地女 miss

呢張真係痴撚線

𡃁仔，Miss 有冇教你 頭可斷血可流 下一句係咩啊？

波不可不奶

波可渣

你班連登仔好衰
咁討論會比個老師好大壓力

樓上做到野

林奠只要搵幾個Double May一齊落區，莫講話一兆儲備，連命都可以攞埋去

miss對奶真係好大

好想奶

你地班仆街唔識打包就咪撚打草驚蛇，想知點一鍵打包幾千張ig fb相同 youtube 片唔該自己google Jdownloader

咁搞法遲啲會唔會俾學校限奶令

腿

波大邊有得避

fb未刪個時我睇撚到佢係黃絲黎 聽日香港⋯⋯
今天的我 打倒昨日的我⋯⋯⋯ mola mola

個細路直頭冇位放自己個頭呀

中間miss 太正~~

佢個助選團如果有呢啲成員 連任一萬年都可以

痴線校長點忍

又搞到人地del fb ig

細個真好

唔信佢DEL好耐

好似2星期內一定要復原,否則無晒

2星期內MON住

做老師應該好大壓力

做乜撚

NEW PHOTO

單手不足揸一球

今年瘦左一個碼

瘦到咁多 真係好勁

所以小肥的肥妹係潛力股
瘦左一定大波

腳指

有啲似單文柔

條片冇左呀

林奠你快d自己去填海喇

DLGH 我笑左出黎

same here, so sad
大肚miss就有⋯

個miss係下兩任特首？

中間miss好有特首相

好肥美
好想奶

真正既少少肥

搞到人地依輪要收埋對大包米

腥些

各位手足 準備好 non-jupas 入華英未？

any backup

乳不巨何以聚人心

好撚大波

打假波

法官大人

屌，我係隔離個POST睇圖全程淨係FORUS左係女老師到，唔入黎呢個POST都唔知原來林鄭企撚左係隔離

証明你係正常

嘩屌，搵人key皇上喺前面就perfect

真係好似單文柔
邊個大波d?

林奠班馬肯定以為主子好受歡迎

家仇國恨算甚麼
99%港男找不到港奸

林鄭變咗配角

應該啦

今日見到真人

佢有做過主角咩

校長有綺天劍

10

9

係咪堅大波先?

8

0

比著我係個四眼仔
仲唔借啲二挨落對波度

jed

有冇人有波喇相

成日j開，好撚正

班獨巴幾努力做幾多嘢都冇用，淋病搵個靚女影幅相就收晒你哋皮，連精都吸埋